有冇人知頭先油麻地站做咩？

頭先大約10點幾11點搭狗鐵搭到去油麻地轉車
但無啦啦見到一對情侶係到跑
後面又有人叫住 有廢佬有黃衫 又有人叫搶嘢
但之後有手足擋住個廢佬
因為自己都係跳閘入嚟所以唔敢去幫手
有冇人知道咩事

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！